imovie音軌問題

如果一條片有多個音軌（eg. 英文+中文）
import落imovie之後點分開音軌或者delete其中一個？
我有條片detach audio之後條audio track係2種聲重疊分唔開